以前跳樓新聞都會有新聞影家人做路祭

但點解哩個零月，我無見過一單新聞有報屋企人做路祭，
唔通近排跳樓都係孤兒仔女？
無屋企人幫佢做路祭做法事？

另外近哩幾年，我都無見過新聞話有人跳海自殺（就算有都會浮足幾日先搵到，家人要拋下西瓜搵條屍）
但哩個零月我真係唔見有哩d畫面

究竟，係d人開始唔迷信唔擺路祭，定係另有內情？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

1/10

2/10

4/10

你跳左3

你留意到

有無手足見過路祭

今晚923仆街差佬係旺角警署借意岀動，分開二批，有一批狗走去踢散個祭台，香燭祭品和化寶爐都亂作一團，後來好多街坊幫手收拾，仲有同大紀元啲記者話，點解咁多人自殺都唔覺有做路祭，早二日係太子水渠道單屍體發現案都係無人做路祭招魂，其實呢啲家屬可能已經在威脅唔敢露面。或者是被失蹤的人，假如警方明知死者身分而又唔主動聯絡其家人，其家人只會當成是離家岀走或失踪，而一直在等警方幫忙尋找和繼續等待！
記住宜家的魔警已經心理變態，唔可以用常理推斷，對示威者好似仇人咁，後巷都照打照踢，仲死口唔認，而且經常用卧底黑狗嚟拉人。所以宜家的街坊都好擔心班後生！比啲狗捉去折磨。所以萬事小心！

手足，今日又一單！

唉

跳海自殺撈返上來個身竟然仲會流血

雪完之後，一解凍都會有血